煩緊揹咩背囊無咁公廁嘅巴打入一入黎

留低你通常會用背囊做咩
我俾個建議你

近排手痕又想買背囊，唯有睇下你地買止下渴

擺laptop

D850加大三元
15‘mbp
21L求推介

帶水帶遮帶叉電器
同埋做購物袋

Budget幾多
仲會唔會擺其他野多
想斯文啲定tech look啲

買咩多
個樣要誇張少少嘅定普通斯文樣

Share下先，而家用緊佢，本身for去旅行用，而家縮返埋當埋返工袋用，可以放laptop

Life Behind Bar － 'The Peloton' Rolltop Backpack

我買左asphalt edition

13吋薄notebook加部switch 有隔層就最好

俾著新牌子你
就當你想要斯文look
The brown buffalo
佢啲size 幾啱你
仲有啲料係幾靚
如果唔啱，講多啲你想要嘅feature俾我聽

我而家都覺得asphalt 正d

揹緊HUF 零人撞

行山
即興一星期backpacking
練巴柔
返學
釣魚
游渡
想買一個攪掂

個頂用魔術貼，之前想用埋個rolltop expansion 就唔知點固定好，左右fing

lm

想買一個書包
放下電腦放下notes番學用
有時出街，番大陸用下
想個形狀好似geogary 咁挺身貼背
thx巴打

Aer 嘅袋啱你喎
如果你唔係要拎黎去户外

俾翻幅圖你先

亦都因為佢係美國人手製造嘅關係
佢搞workshop教人整袋多過真係自己整
所以而家得迷彩色，之前就有啲純黑純海軍藍，係幾易襯嘅
我介紹嘅都係靚料為前題

出街 /上堂 啲書好撚厚

有貴梗買貴 尤其佢運費咁撚貴
不過啲鋁勾會同你想像中有啲出入

返u
揹書同laptop
又唔想咁mk/毒

佢啲襪出名啲
無咩人留意下佢啲背囊
個款唔錯
不過我鐘意啲靚料加防水嘅袋

呢隻係active collection嘅fit pack 2

我用緊 first tactical, 粗用不錯。 但唔知叫唔叫公廁🤷🏾‍♂️

我近排都想買呢種
首先呢，去得一星期，45-50L都走唔甩
行山唔知你係咪講緊露營，係嘅話就啱喇，因為齋行我覺得唔使揹咁重，加埋釣魚即係要基本防水

Hanchor studio嘅 breccia travel backpack

容量係由45L擴張到66L，再加兩條daisy chain可以綁著啲裝備呀帳篷呀

或者goruck出品嘅gr3
佢啲袋我諗你用得穿都要真係join佢啲programme 揹30kilo鐵餅拖佢上沙灘，先有機會拖得穿佢啲袋

另外有molle俾你掛裝備上去

如果上面兩個都唔啱，就睇下duffel袋啱唔啱你，用途上都好啱你，好似North face 嘅duffel bag，又或者wandrd duffel

正到爆唔該巴打

我諗佢無得俾你固定
唯有將啲大件野塞係最頂

返工放下飯盒
得閒會裝下書 at least都A4 size

裝遮、水、褸
返工出街都主要呢 3樣

budget 2000樓下
睇左好多都唔係好啱心水

中型
斯文
旅行用

一直搵緊個背囊可以集多功能於一身：
行山/其他戶外活動
出街
去旅行

但又唔想用backpacker個種咁大，出街揹會太誇張

用緊行山背囊
日日咩住部macbook pro，switch
同個拳套返工

但行山袋一唔脹就好柒

即係露營背囊
我用緊40L

香港有代理，我以前email問過LBB先知

有無人要code 10
用左5次
覺得唔襯想放

唔挺身唔貼背唔叫背囊
我揀得嘅會貴啲，但啲料會包你滿意
香港太少人會用腦諗下揀下背囊
個個貪方便貪無死就個個用不死鳥，睇到隻眼都痛

好啦呻完

其實你嘅用途同上面幾位嘅巴打都差唔多，可以睇下我頭先俾佢地嘅建議啦，但無理由俾幾個貨仔你地就收皮
所以

Life behind bars 呢隻印尼嘅牌子絕對係高質背囊入面嘅成本之作，呢隻係叫the breakaway 有唔同色你揀，個人建議你ungrade 個buckle做cobra，咁樣會型啲一黎，二黎就差不多係成本價，你出mission workshop加同樣嘅扣都貴幾多。between每年都有一個頒獎禮係由carryology搞嘅，上面啲背囊都可以睇下，而breakaway呢隻上年都有提名過，個設計同啲mesh pocket係幾好加方便，好啱成日要打開背囊嘅人，亦都好啱多細件野，好似差電器嘅人。

有件huf既tee,美國買香港未撞過
係啊huf既襪都幾出名，多花款選擇
回應樓主：唔想公廁可以考慮下carhartt(wip)
Doublepark有賣，多數人對carhartt評價無負面，價錢亦不高，品牌知名度唔底

出街裝下銀包，衫個啲
想要型啲嘅 類似mystery咁

13" macbook
背心
Qc 35同個盒
幾本書同notes
尿袋同火牛
Kindle
其實唔帶部電腦都孭得幾舒服
用緊millican roll pack 25L

我知呀
Rodafixa同flightline
Rodafixa係ok嘅 但flightline信譽唔好
再加上我覺得呢種細公司，連新一stock要available都要幾個月嘅時間，我會選擇直接同佢地訂
唔想俾多幾舊俾代理一黎(計過盤數係貴過我自己運黎少少)二黎lbb都賺錢唔多，個個有得買都揀大牌子，無謂乞衣餅仲要分細佢俾多忽代理賺

有冇啲三用袋握介 用黎裝notebook同啲paperwork

推

Herschel

係呀,carhartt係日韓俾人捧做潮牌
雖然我唔知點解會咁
但我覺得直接係官網訂會好啲
一黎計埋運費平過香港doublepark買
二黎就係之前有諗過買carhartt啲褸，款同料都唔差

番工用, office 工, 裇衫西牌, 要裝到一對鞋同埋奶粉樽放工做gym 用
感激巴打

大家俾啲耐性呀 我會逐個逐個覆
最好就講埋你要邊種look
仲有嘅係 你同我都知 呢個世界係唔會有一個背囊係咩方面都得，我只可以俾哂我根據你講嘅野嘅少少suggestion你

希望搵到個balance俾你地喇

好難知道巴打你想要嘅係咩喎
Specific啲！
仲有背囊要記得襯衣著 無理由揹個軍事風背囊襯老西
但普通我覺得 the brown buffalo係幾好 又普通，又靚料，最緊要係易襯衫

補充：
我鍾意黑色
平時出街會帶水、遮、褸，有時帶macbook
行山方面多數都係day hike，所以除左水之外都無咩裝（都係平時出街帶個啲，頂多帶多件衫換）
旅行既話我就想一個背囊加個喼就搞掂
裝得晒啲必需品就夠，唔該你

你同樓上位巴打都無咩特別用途同款式喜好嘅話
我就再介紹一隻印尼牌子你地

點解又係印尼，我諗你地可能會問，但無可否認嘅係印尼作為一個人工平少少嘅國家加少少整背囊嘅人才去，其實我覺得啲成品係好過made in USA 係車工方面，係原料方面，咁嘅質素美金你預200 usd到(最起碼)

呢隻叫orbit gear 我揀左r102-the clamshell俾你地，佢係modular backpack，可以因應自己需要拆或者裝上去嘅模組化背囊，老實講，我買左，唯一美中不足係佢揹重野嘅表現唔好，我講嘅重野係有8kg至10kg以上
有基本防水啦，有少少嘅tech wear 嘅玩味喇，至緊要啱小弟嘅純黑誘惑，唔知你地鐘唔鐘意喇，唔鐘意再俾多啲料，我地再討論

好！
咁就啱哂
不過等我收工再俾建議你

Between呢個係400蚊港紙，齋計主袋未計modular accessories同運費
Made in usa會貴起碼三倍

Budget $600 內
返學/返工用
載水載遮載尿袋
少量notes (大約一個薄既a4 file 到)
男 170 高左右
衣著都係黑白藍灰到
thx 巴

番工(要帶衫同飯盒)
想文青少少但又唔公廁

夏天揹背囊真係煉獄咁

主要返學同出街用，放下notes、laptop(13”)咁
謝巴打

番U用
13吋macbook
Ipad
防水
越多間隔越好
Prefer深色系 Black/Navy果種
Budget 1k希望唔會太難

之前睇中個doughnut urban既$790
不過仲想睇多d先
麻煩晒巴打

做gym，間中會帶出街
放一對鞋，一套衫褲，毛巾，一枝水，一把縮骨遮
想型格d，同埋質料好

macbook 13"
ipad 2017
750 ml 水
有時會帶部switch
筆直1k鬆d 深色為主 有少少tech wear味更佳

想百搭d
因為恤衫、tee、MA1、Hoodie、牛仔褸個d都會著下
thx 巴

出街，返學
Buget 1500 or under 1500
但希望個書包本身都係比較脹身，好似不死鳥咁
Or 有冇好似不死鳥嘅背囊介紹？
Thx

全黑 百搭
想返工返學 旅行又可以揹下
thx !

Made in USA, 20L內, 麻煩巴打

[quote]出街，返學
Buget 1500 or under 1500
但希望個書包本身都係比較脹身，好似不死鳥咁
Or 有冇好似不死鳥嘅背囊介紹？
圖案要花花or 全黑
Thx

想買個新背囊返學用
裝mbp 15inch
file同紙notes
尿袋同線
同埋薄外套

平時衣著短牛加t shirt
最重要係我矮撚加瘦
唔好推介啲好大舊嘅袋畀我

btw 有冇巴打用過 Ethnotek

最近入手咗 Millican Smith the Roll Pack 18L
放到15吋laptop 用環保物料造 防水料
唔太多人識欣賞呢一個牌子 無乜見人用
樓主覺得細 有25L同32L揀 大約2千左右

我同事介紹我呢款

佢大細岩岩好 好多內格 仲有格放到15" 電腦
左右邊放水樽同傘位夠高 唔會突出黎咁樣衰
重點係易襯衫

另外有刺繡都好很型，但唔知好似好基

暫時睇呢個最正
想睇下巴打有無其他介紹？

等緊月頭出糧買

我想要個質地同不死鳥差不多既
黑色
防水
貼背
2000樓下都可以
我咩左好耐不死鳥
都係貪佢夠貼 肩帶夠厚
咩上身真係唔錯
想知道會唔會有其他選擇
唔該晒巴打

你舉住重出街

用左成年都係見過一兩個同好
唔怕撞到九彩
Btw 25L好似千三到

早日係reecho見到25L 千五到
18L就開倉有$490

唔使諗
一定係aer嘅travel pack
又或者incase eo travel backpack
防水，商務look，料靚
兩個都好高質，但個size就日常黎講會偏大，旅行就啱啱好 圖就唔貼喇，一收工就見到咁多巴打留哂言
Google我上面打嘅名就會搵到

返學用
放laptop
PS:希望有水樽位

用緊 head porter

用黎走粉可以用嘅乜書包 裝多啲呀

呢個牌子料靚design唔錯重要美國製造唔洗用啲蝗國/越南/印印/賓賓出品

但係點解佢個背囊條揹帶要做得咁hea..................

一機3鏡， 型又斯文
有無介紹

SPI二十週年x余文樂專用別注版

識佢淨襪有撚用 HUF用家表示佢背囊好好用

撞咩啫, 你係型嘅咩nike都型

黑色同好
其實有小少矛盾嘅
你想帶幾寸macbook同咩褸先？
如果就咁細件褸同就翻你行山嘅細容量，我就會建議你用hydration backpack

第一個就係mission workshop嘅the hauser，細容量，防水，細褸。
第二個就係hanchor studio嘅clast backpack，都係一樣特色

我就建議你買兩個嘅，行山一個，出街一個，因為基本上行得山嘅就一定會細隻同輕，而普遍出街裝埋褸我就覺得呢種細容量未必滿足到你，揹得大少少容量你就會重得滯，行山會好快攰

夾硬黎唔係話唔得，係唔太建議姐
俾個夾硬之選你

Goruck嘅bullet ruck 不過要帶個sleeve，因為佢無notebook compartment，但專攞黎join佢啲event

你post上黎 咪變晒公廁屌

放notebook 同埋A4size 既野

返學用 文青少少or tech 都想睇下

最好黑or 灰 多謝巴打

幾鐘意Alpaka 呢個既但價錢幾貴

呢類都ok

樓主比狗屌

巴打 勇士黎
不過有拳套都要大啲容量嘅
可以考慮掛係出面
Between幾勇 諗起mbp加拳套
甘過去朝拜

女仔斯文耐用 最好細細地 有無推介 貴d都得

Why not mystery ranch then?
要幾大先
如果無特定要求，我上面講嘅全部都有料嘅保證，因為大部分我都買過哂

係幾靚嘅 識貨呀巴打
雖然我麻麻地佢，但好過通街都不死鳥gregory classic，睇到眼痛

邊三用，揹，斜揹，手拎？
Duffel袋你講緊？

想買斜揹袋 有冇推介

想睇下有無其他選擇 20L左右，想要型格嘅

唔係想潑巴打你冷水 但係herschel唔叫公廁嘅話,ptgf都唔叫雞喎

不過 純黑herschel都叫屌得過嘅

Ching 推介正
Clast backpack 隻料係我想要個隻，會再睇睇，係度唔該你先
至於for旅行，我睇埋ching推介俾其他人個2隻。我都好鍾意

Porter放到A4書

想backpack 兩個星期
露營
防水
同埋想個袋無咁易爛 驚比人爆偷嘢
巴打有咩推介

同埋最好平少少

上堂裝下書 最緊要夠襟用 低調型仔

都係嘅
咁揹背囊都係一種需要
唔通揹得唔好睇就唔買唔咩唔試咩
為自己開心下 燒下錢 裝下身，到最尾都係一碌柒咪最尾先算

因為唔鐘意啲意就咁放係袋入面
所以想放落大大細細嘅pouch再掛好去
搵咗好耐想搵個背囊入面係有MOLLE/PALS
搵到MR嘅ASAP同GoRuck嘅某啲款入面有少量
但係唔夠掛，想搵隻係成隻背脊位都係MOLLE/PALS
巴打會唔會有推介？

Briefcase有冇介紹
young啲既想

主要行山用daypack
唔洗大 20/30L就夠
最好黑色 有埋防水更好

600有少少難度呀
印尼life behind bars幫到你
The breakaway / the peloton
貴少少，但正常用途嘅話，我未搵到過一個背囊咁嘅價錢會有咁嘅質素

全部都好撚正 遲下整合黎睇下揀

想要個backpack用
50l~60l左右
多啲袋比我放唔同類型既野方便拎(e.g.相機 notebook
唔該op

無印
有個黑色背囊
外型似四方型
重嘢都會覺得輕
性價比係唔錯
加上唔易爛

露營袋 50L
$1800樓下

買左未到 應該唔會同人撞

巴打係咪 Ethnotek

係

推介呢個比大家

翻學，半年後grad就翻工，裝laptop 極少量notes同 銀包電話

除左上網買, 香港邊度有得買呢隻袋
想睇現貨

巴打 同我一撚樣

唔使咁大犧牲嘅 要成個背都係molle
買呢塊molle版就得
有人會覺得舊幾兩舊幾水買塊板好暰錢嘅
不過當你發覺扯一扯條充電線會咩都出哂黎
呢塊版就好撚有用 between佢叫grid it
Kickstarter or indiegogo有搞過event

用緊tumi
第時返工唔洗買過個
未見過人用 勿相認

最好就老西同casual到得，唔得就襯老西啦，屋企嗰啲都比較 casual

想搵個可以返學出街用
攞嚟裝note,有時notebook同踢波衫褲鞋
感謝

裝notes加ipad
袋多支水同筆袋
最好質料輕 依家用緊嗰個好重
孭上述嘢已經壓到膊頭紅晒
筆直1000左右

同埋最好拎嘢方便，我鍾意放銀包喺袋，有個袋又扣又索帶好麻煩

我都有買過差唔多嘅
跟住扣係掛水袋果個圈度
會重得滯拉咗成個袋凹落去好似墮皮咁

C6

款靚 料靚 仲要唔貴

地盤粗用

水 衫 紙 傘 尿袋 鎖匙 14'notebook(sometime)

黑色返學用

有冇一隻完全防水既？

Incase 既icon pack
巴打有冇咩睇法

個人好中意hellolulu 但唔知公廁左未

最近都有留意alpaka呢個牌子，但我自己覺得普通得黎個價幾高，所以都係睇下就算。

應該都有唔少人聽過呢個牌子，made in Hong Kong 仲有啲料唔錯，同埋最緊要係有得customise
應該幾啱你用，值得一睇

samsonite平舒服

建議你地收皮啦 公廁公廁 以為自己有幾高尚丫 撞款咪撞款囉

咁頹？
咁可能揀個第個背囊可能好啲

我諗你要啲modular backpack會好啲
Goruck呀
Mission workshop呀
Black ember呀
仲有其他好多 可以上網一戰

都係一句姐，又唔使咁激動嘅

有無人想買invisible backpack

踢波放下衫鞋

點睇osprey ？

女嘅背囊唔算熟，可以睇下呢到有無絲打幫到你
但係
俾個你睇下，如果唔啱嘅話，講下你想要咩look?
Wilderness experience

普遍女仔揹一啲細嘅背囊同鮮色嘅會好睇，不過個人覺得女嘅咩乜柒上身都唔會樣衰得去邊

日本係咪有個背囊牌子叫Balance

漏左記得出聲
因為一路諗一路搵其實幾難

返學放note 水樽兩個 同埋會帶冬天啲棒球樓（因為冇食早餐坐得耐會好凍），平時著tee同短褲。個人比較大份。
最重要個款正經啲
唔該哂巴打

如果露營嘅 north face duffel bag size:s-m都唔錯架 難刮爛 有啲buckle俾你綁一啲大件嘅裝備

又或者mission workshop嘅transit同goruck大嘅gym bag
再唔係wandrd 嘅duffel都唔差，可以一戰，但記住通常搵得呢種大袋，係一定唔夠細袋黎裝野，買呢種袋記得一定有買定啲細pouch大pouch
咁樣先唔會一樣野搵成個世紀

用緊呢個返工
紫色

例如呢種

背囊黎

識貨
Purple label

返學用，最好放到notebook同書，有埋水樽位仲好 唔該巴打

有冇好似Gregory day pack依類casual啲嘅袋推介 佢個新logo冇舊嗰個咁靚

呢個啱
所以記得個背要有ventilation back
雖然都係煉獄

頭先上面我講嘅應該都幾啱你呀

Fordma啲野都幾啱你，可以上去睇下

平日出街用 擺macbook 水樽 同埋外套 少量notes 多內格

唔知斜孭袋巴打有冇研究呢？
想買個好似porter呀 gregory嗰啲細細個嘅袋
用嚟平時出街裝下尿袋鎖匙嗰啲

翻工 出街 用
深色為主

袋水 遮 尿袋 銀包
唔好太大個

留名

出街，返學
Buget 1500 or under 1500
但希望個書包本身都係比較脹身，好似不死鳥咁
Or 有冇好似不死鳥嘅背囊介紹？
圖案要花花or 全黑
Thx[/quote]

U miss me

上網打rodafixa 就會搵到
觀塘黎

mystery ranch urban assault 有冇人孭緊 好無用

好貴

返學用 會帶ipad/macbook switch 有時會帶埋衫同籃球鞋返去打波 想個袋望落文青少少

Cote and ciel

梳鳩

呢個如何
Tech wear 有
四舊港紙
上去搵翻我post過嘅orbit gear r102 clamshell

係囉，我都揾緊啲斜孭袋
宜家用緊 BAG'n'NOUN嘅袋仔

13寸laptop
10寸 ipad pro
A4 size 文件袋
一部無反相機
游水用具(有3L左右圓形防水袋裝住)

想要個裝到上面堆野，游水用具最好有格獨立防水既。 可以底出。

麻煩巴打推介一個旅行用嘅背囊(城市用)
容量方面想裝到坐底10件衫褲
同埋一部13" notebook
顏色偏深藍/黑都可以
唔該巴打

U miss me[/quote]

脹身呢個都得，不過要差不多料就難啲

Huf有啲花同全黑嘅款可能幾啱你

其實不死鳥個牌子有好多其他款嘅，唔使一定要狗沖arro 22嘅
可以睇下arc tery x其他款嘅 上永高行個網會有大把
有幾個我都想買，係唔差

5舊水
放到laptop，唔想個袋太大太重
最好外形型少少啦

裝13"macbook pro
switch
書,notes
想深色啲
最緊要揹得舒服
可以既話想有個方便拎銀包同電話既設計

斜孭都叫做有睇過下嘅 如果其他巴打都有貨仔想分享下，真係歡迎一齊傾下，因為我打字慢，得我一個人真係好難打得哂又無miss到，又唔想hea答你地

我最想買嘅其中之一

crafted goods

triple aught design

不過真係好撚貴，再加上我對背囊條癮大啲

著西裝番工用
唔該巴打比啲意見我

唔係無咁靚咁簡單，而係柒呀

Osprey其實係實用型嘅數一數二，雖然唔係好熟户外實用型背囊，但係有樣野佢係一定做得好嘅，就係佢個背負系統係幾撚勁，

未算嘅，不過料比較薄
有更好嘅選擇姐
Poler stuff,wilderness experience etc

上面都有位巴打係差不多用途，但我自己嘅做法係先用傳統相機袋裝，再好似你將啲用具放落防水袋，其餘就放落背囊

相機袋我會揀thinktank 我自己用緊mirrorless mover
要一樣搞掂哂，當然係peak design出品嘅背囊

想買個可以一次過裝書（3、4本左右）同埋一套衫加毛巾加鞋嘅書包
Nike

打波用
多數裝對鞋同支水
有時裝件衫

限定nike嘅背囊？

咩鞋？
我會買鞋袋加個正常背囊
Under armour有鞋袋幾靚

成個春袋果種袋

本身用緊純黑公廁herschel
但係想間隔再多d 攞黎放銀包尿袋
返學用 放notes(3-4個A4 file)
13" macbook pro
水樽
有時會拎埋switch
最緊要係想有個放鞋既間隔
款式就想斯文d 通常都著裇衫同淨色衫
個袋睇落大d都無所謂
顏色就最好黑色
唔該巴打

Budget 裝乜都得之選: incase
斯文裝紙型之選: rains

係呀係呀
有冇啲款係冇咁老積同擁腫
最好黑色啦

有無得介紹比絲打？
想要輕身背囊，放到飯/銀包/傘
出入甲級寫字樓但唔駛踩high heels

174cm 男仔款都岩

咁巴打有冇好建議

出街一定唔會撞

西裝返工用
平時出街有機會用
唔需要咁大容量
都係放尿袋 縮骨遮 一啲文件

又話個個都覆

裝鞋就無喇，裝鏡頭就有
鞋真係要買多個鞋袋呀，一黎會搞到個背囊好難洗

Duffer袋又好似太大
想搵啲似公事包類型嘅但又唔想咁formal

你有咩特別要求呀
例如外表，容量呀
你咩都唔俾我好難答你喎

想買個黎返工，都係拎下lunch box, 少少文件，想問下1k樓下有咩選擇？我岩岩睇左The Peloton' Rolltop Backpack 都幾好，不過怕太大個

好似陰道

成隻水箭龜咁

買無牌子咪唔會撞囉

我有隻似porter樣嘅公事包，但modular嘅，可以自己砌啲component上去，不過
未出

Aeon買左個二百幾蚊

Um
呢幅個樣衰啲姐
可以上佢個網睇嘅

我用BOREAS Bootlegger,個背都唔夠曲

可能直頭要用返毅成賣嗰啲行山袋喇

勁 一入去見到果個已經扯扯地

會呀，但你平時淨帶文件？ 揀lbb嘅breakaway囉

Boundary Prima System: The Ultimate Modular Pack, via @Kickstarter

本身用緊511隻MOAB 10，
想搵返隻差唔多size，無咁軍事風嘅

帶開尿袋、文具、文件同Notes，
之後有可能會入一部細身lab top/tablet，
顏色就藍、黑灰就得

希望樓主有好推介，thx

The brown buffalo嘅tote bag都唔差

俾多隻totebag都ok嘅韓國牌子
但個價唔平同難運翻翻黎

BlcBrand

其實呢個牌子，款係好，料就普通，但一定唔差，只不過值唔值就睇你地自己

想買個耐用既
平時都係返學翻parttime 入面裝部11吋notebook
間唔中打下羽毛球同游水咁唔要求咩花款

多謝巴打

我啱啱覆其他巴打仲有其他牌子有得揀

BlcBrand search下一戰 我睇到都扯，我覺得好過fordma添，不過好似幾貴

Lm

只推介mystery ranch
我自己都擁有三個

made in Hong Kong架咩
back左ks新果個背囊

放mbp 13" notes 筆袋 水樽 switch
加銀包 尿袋果啲濕碎野
要求唔公廁 好睇就得 budget冇所謂

定係唔係講緊alpaka?

推介越多款越好

想買個好睇唔公廁既斜咩袋
大大個有d似公廁NB tote bag果種
有咩推介

Rains? 上面啱啱po左
有hanchor studio啲純黑小背囊
個人覺得eastpak嘅純包背囊都可以一戰

made in hk 指既係fordma

但我見個價120usd 都近千hkd

一開始講果張圖賣16xx hkd

雖然貴少少但個design 幾鐘意

心大心細

有無推介
翻學/岀街用
會帶13"MacBook + 褸
唔想太大
斯唔斯文都ok
Thanks

放大量紙，有時有notebook，有少少濕碎嘢，經常用（如果可以背脊透氣更好）🙏

有冇backpack 介紹
想買個去旅行用
45L夠唔夠？
身型都幾矮around 164到
仲有係窮撚
希望under$500
唔知市價 有錯勿屌
唔該巴打

謝巴打呢個好正

Alpaka唔係呀
我係話fordma

其實樓主係咪觀塘間surburban打手黎

唔好太大
可以平時出街/返學
幾百蚊到
文青少少
黑、灰等色系

要千六咩 不過我覺得斜孭少過二千再加上心水都得嘅
想使就使喇

絲返學用
擺a4 notes 有時要擺埋macbook air
少量化妝品 水同褸 唔洗好大個
budget under1000

fordma 1000hkd

alpaka 16xxhkd

好痛苦啊

會用嚟裝書/note 等等

利申巴

lm 有無其他非黑色嘅推介

btw alpaka個新背囊d料幾特別
ks埋單148X hkd

用緊呢一款，感覺幾好
旅行裝 相機一機兩鏡+Macbook pro 13
平時翻工連盒飯都可以塞入去
香港仲有幾隻色，都係千蚊鬆D

請問邊度有開倉 有興趣

睇睇Timbuk2

巴打有冇啲再細個啲嘅袋呀？
唔想買gregory同porter 一街都係

睇review好似有少少問題

師兄有冇多d類似呢d款
要黑色 薄身d既 野唔多,擺到a4就ok
thankyou

出街成日都望人用緊咩背囊望到比女友屌
同埋自己已經有太多唔想再買

留名睇下都正

齋講筆直齋講著衫返工都得
我咁樣唔得

sorry，無追post
可能有人同我差唔多條件，係既話麻煩多你一次，Thank you

1. 防水，長時間俾雨淋都無問題
2 入到13吋notebook
A4大啲既folder
飯盒（好似有8吋）
750ml水樽
縮骨遮
細配件（尿袋，耳機）

BTW呢個我覺得幾靚, 幾年前買左一個依家殘殘地, 想入手買多個

補條link

算啦呢度班死毒撚邊識貨, 你見佢哋講嚟講去啲袋都成個運動背囊咁就知佢哋乜嘢人種, 幾千蚊都已經嫌貴(幫垃圾成身夾埋都唔使幾千蚊) 你仲叫佢哋用五位數去買個袋簡直係一個笑話

算啦呢度班死毒撚 邊識貨, 你見佢哋講嚟講去啲袋都係1000幾百蚊貨色成個運動背囊咁就知佢哋乜嘢人種, 幾千蚊都已經嫌貴(班垃圾成身衫褲鞋襪夾埋都應該唔使幾千蚊) 你仲叫佢哋用五位數去買個袋簡直係一個笑話

有冇巴打有invisble backpack
想知好唔好用

返學用
13寸 notebook
Ipad
叉電器
1-2本書
筆袋
500mL 水樽

最好有埋防水

thx

for返學出街
用開Hershel little American
想換個唔會裝少少嘢就好漲嘅袋
budget$1500內

水樽
15.6吋nb
遮
火牛加尿袋
一對鞋加套衫
返工行山去旅行想一次過搞定哂
麻煩晒巴打

唔係 想打埋話nike啲款好公廁
但未打完就出左 之後又無睇到

背囊狗

主要用黎返工返學，有時拎黎做運動
可以唔洗有laptop 位都得

自己鍾意比較colorful 既袋

Nike果個好舊款，真係又靚又實用，最衰唔出返依個款
North face 依個款好多配色配得好靚，有隻係黑底但d帶係好colorful 既色（搵唔到相）
黑色都ok

想搵類似依2款，thx 樓主

[quote]
巴打有冇類似款背囊介紹

我都有睇開呢個youtuber
利申:跟佢搵食

Between 我睇左頭幾秒同中間哥幾秒，我自己會揀alpaka

呢個正喎，好似Mission workshop 果個The rambler
因為The rambler 太貴，所以無入手，而且arro 22用左4年都仲好新淨

好撚威

LM睇正野

如果係我會直接上黎俾我賺
如果你有追po嘅話 我鼓勵直接網訂 我連代理都唔想俾佢地蝕筆

唔好理啲撚屌，又要踩毒撚，又要埋黎呢到突登埋黎屌鳩毒撚拎存在感

Rambler我覺得麻麻，因為個design唔方便，太少細格

咁係因為你地大致用途一樣我就group埋一炸俾suggestion
有無睇過上面哥啲呢？如果無，不如試下講下你要咩特別features?

你要邊種多啲？hauser? Or goruck?

無印嘅斜孭

條片我都睇過

最大問題都係防水太濕尻姐

過多排就買

比較prefer hauser個款

我自己買開modular backpack 通常我會用翻啲大pouch掛兩條帶就揹出去
如果唔係就lbb嘅houdini 腰包可斜孭

hanchor仲有啲其他款，你上去睇下？
睇完我再睇下有無其他袋啱你

triple aught design果個仲拎埋carryology reward 2017,但係已經無哂貨

有冇完全防水袋推介
可以成個咩住落海

特價買咗700蚊 好好用

其實purple label north face應該會幾啱你，上佢官網睇睇
樓上幾位巴打都幾啱喎

因為有啲大嘅斜揹袋

想買個可以襯西裝但係可以做運動既背囊 有咩推介

Eastpak or north face purple label? 我上面俾左

45就夠嘅
你就當你40-45到就最啱咩
Under 500要淘寶喎

完全同意你既睇法，太少間格
另外，想問下係flightline 訂袋信得過？

多謝爸打
皮已正

不過想問多句
有無nylon 款的？
好想要輕身但係唔係bin tat tat咁款

巴打 你要搵嘅唔係背囊喎 係空心嘅浮板

不過
Made in USA 嘅防水袋會幫到你，我都唔係好熟，但我個人覺得都係唔好孭落海喇

Rains 真係幾岩眼緣呀

其實想試下呢隻 有冇巴打有comment? 應該都唔算公廁？

補返大圖

呢個難喎
點都要淨揀一樣
要運動啲嘅
定係要西裝嘅

Hellolulu

未算，但要小心
因為second kill有得賣，但當然又俾佢食翻筆，仲要好似唔係官方代理

係幾正 ,想知邊度有得賣

係呢

呢個咩牌子
好型
可以邊度買

筆直2000
想要黑色/唔易污穢嘰顏色同埋防水

我諗可能要herschel同anello先有你想要嘅款，但呢款日系小背囊 north face purple label應該會有，我上面唔記得有無貼過

漏左

出完呢個post我諗唔公廁嘅袋都變公廁

雖然未幫襯過，但網上口碑麻麻，建議你上官網直接訂
無謂都俾得千幾二千三千，舊幾運費就算喇
我自己係咁諗

其實唔係你想像中咁多人會信我同跟我搵食嘅

上面有巴打po左條拎呀

prima system好細個

樓主我想要背囊，purple label無咩款，有無其他推介？

第二頁哥炸大型背囊啱唔啱？
唔啱你講下有咩想要唔想要

其實日常用都夠用
但佢岩岩完kickstarter 無幾耐
應該無咁快出貨架喎

Poler stuff / wilderness experience？
我聽朝再搵下先 我記得我有個colorful加個型幾靚嘅歐美山系背囊，但唔係好記得咩名

睇呢幅相好大咁 側面睇也闊

唔好俾佢呃到，入面有個camera bag insert左落去

ks有隻新袋睇落幾好

另外有隻早幾日完

Samsonite RED - Clovel backpack

E個點睇
1290$
旅行去

定好公廁了

雖然拆得但本身個袋唔係平底都係少

或者唔使裝鞋會唔會易啲比建議

樓主有無1000樓下，用作普通返學同出街，擺少少野就夠，最緊要好睇既推介

好似好正
其實真心我都係俾啲方向你地，bag industry其實真係好大，唔好俾自己焗住買咩公廁袋，睇下睇下實有款啱你同靚料嘅

Herschel & Anello 真係好公廁呀⋯⋯⋯⋯
其實我覺得Burberry / prada nylon果d經典款好靚不過唔係好捨得買

搭單想問A.P.C 係咪公廁黎？

謝謝巴打

幾好呀 唔驚！

其實係miss左
Duffel or backpack?

鞋就要duffel 但一定要買鞋袋
平可以執淘寶

ks最唔好係最起碼等半年 同埋無得試，始終可能未必啱揹

返工用 要裝電腦/文件 著西裝
Thx

要擺鞋可以望下呢個，夠大不過樣就一般

就買E個
去完旅行 番工用好似都得

歧視地盤佬

想外表望落似gregory day pack casual又舒服 求巴打推介

有冇細細地嘅推介 個人矮同瘦
裝到件褸同ipad就夠

正當個四十歲阿嬸都孭緊anello你就知佢嘅熱潮去到邊種地步

Ummm其實Burberry or prada大部分都係買個品牌，其實老實講，佢地原料連手工加埋人工都唔係真係叫值呢個價。不過都有可能因為我唔係女嘅
但
其實apc係咩 npc 我就知

你睇下bellroy呀
佢啲leather都唔差
近排出埋backpack

聽日回 無歧視
真。打字打到隻手好撚攰

都會拎下macbook 尿袋個d, 香港邊度有而款實物睇下？

我想問呢款邊度有得入手 同埋價錢大約幾多？

backpack
我都係間中踢/打波先會帶多對鞋
係想有時練完拳/做完GYM去溫書但係我啲袋裝書加衫有啲勉強

呢隻邊度開食有$490

mission workshop
budget 夠既巴打絕對推薦
防水 耐磨 made in usa 型仔
佢呢個arkiv system我都想買好耐
逐舊逐舊砌上去玩味同性能都十足

自己用緊佢個rambler
22L expand到40L
year 1 用到而家出黎做野年幾
真心好野先推介大家

code10

放mbp 13" notes 筆袋 水樽 switch
加銀包 尿袋果啲濕碎野
唔公廁 文青好睇 budget冇所謂
推介越多牌子越好

有冇巴揹過lululemon 嘅backpack? 想知啲料好唔好同設計點

Incase Tracto 40L

返工粗用 有時行地盤 外型最好簡潔D
袋少少工具 folder 水壺 散銀

有冇CHING 知呢隻袋香港邊到買

有冇皮製既推介
出街/返工都會用，裝到書中等size就得。
budget 1000 ~1500

幾型 多間格
咩價位左右？

返工用，四四正正，挺身，拎野方便

btw，budget最好1k樓下，
爆少少ok嘅

返工＋返學用，
平時都係T-shirt老牛，
頂多返工smart casual

希望唔係因為太少料比樓主skip左啦

Koala Joey backpack

不過啱鬼佬孭多啲

裝:
13吋notebook
尿袋
筆袋
風褸
水樽
~50頁a4 notes
手機
耳機
0.5m usb線

外觀:
簡潔 (見好多袋個款都好花巧
平實
易用

習慣:
平時好少洗袋

budget:
≦600

巴打真係好好人，超用心咁覆大家，祝你一世平安

大師
我煩左買背囊好耐都睇唔岩心水

筆直$2000左右
用途：出街/休閒/返學/日本旅行
物件：書本notes/紙巾/尿袋/筆袋/鎖匙袋/長銀包/傘

喜好顏色：黑/美軍迷彩

著恤衫、西裝既話樓主有咩推介

唔該巴打 睇黎我都係買個鞋袋先 呢個prima system好型
但係上面有人話呢個太細
我想問有冇其他款會睇落大返小小 因為我要拎鞋既日子都通常會拎埋衫 希望個袋裝多d野 同埋我生得比較高揹細袋應該唔會好睇
唔該巴打

毒撚返學用
平時著t恤短褲
只要放得落部notebook 同 2個放滿紙既a4 folder
筆直1000內 多謝樓主

Notebook 係dell xps 15
唔該曬巴打

MacBook, switch 同lecture notes

其實我冇話想踩任何人
只係想po下啲奢侈品玩下
我自己都冇

至於另一位巴打我就唔知啦

放 13inch macbook 同 水樽
但我係矮撚
有咩介紹？
平時少着運動look

低調翻工背囊

有冇斜咩 日本仔look既袋推介?

去旅行、返學、做運動都係用緊一個Laosmiddle 既袋
用左10年，一直好想換但搵唔到啲長身啲、又放得多野既袋

btw 唔like porter咩係腰個種
想要咩係背隻

巴打我想要個vintage啲既
有時會袋下15 吋macbook switch
少少配件咁 唔該你

我都好鐘意發掘下啲冇咁公廁既背囊 同埋有條買背囊既心癮
好鐘意揹個條帶要幼!
黑色
多間格，易揾野
唔洗太大舊
巴打有冇好介紹？

呢個邊到有

想至少有25L或以上裝15.6寸laptop、大褸加頸枕，似Herschel嗰類時尚少少嘅款。
感激不盡

想買個放13’ laptop
放書 返學用
但同時又可以比我練track時放spike(要放3對)
Roller
衫褲
最好側邊有位放水樽
外型唔想咁方
高身slim類似arro 22咁(但佢太公廁同入面位好窄)

出街,行山用
通常淨係裝水,尿袋,遮
依家用緊invisible backpack所以想要多個size細啲嘅背囊
希望巴打有好介紹

當年好想買依個，依㗎都好想

要可以放滑板 switch Microsoft surface 同埋書嘅 backpack

咩左背脊唔熱嘅袋

Poker stuff幾靚 等埋你個歐美背囊再諗諗

運動&返工用,
最好唔太怕水
裝流汗濕左既衫,少少文件
唔好太大個

唔係大牌子得唔得？
Bodysac，用左三四年

我呀！

好 開始答翻 原諒我早瞓

其實上面講得出黎嘅都係我買左嘅 咁係時候俾啲我無買但如果有需要有金錢有空間，但絕對會買嘅袋黎俾大家睇下喇

所以同上面有大致重複嘅，不如你講下你唔鐘意啲咩同你想要啲咩嘅袋，仲有就係如果你話想要啲似咩似咩嘅牌子，我會建議翻你買哥隻牌子。俾隻似嘅咪又係啲老翻跟風之作 可以講下你想試啲咩款好耐嘅，但我都會繼續拋磚 希望巴打有玉都唔好收埋收埋

先答啲一句句嘅疑惑先，因為搵啲建議俾大家真係諗過搵過

North face purple label
Patagonia
Yamatomichi
俾啲牌子你，巴打上去睇下
因為我覺得個個都唔差，到你覺得買唔落手哥我地再傾下，買得落當然最好，但都唔好太沖動，得嘅話記得留言同我講呀

我屌 梳狗
我以為你玩架咋，原來係真心討論
不過放心，我屌鳩嘅唔係你

Between not much of a fan
所以答唔到你好多

我話細係我估裝到野個容量會比佢睇起黎要細，因為佢分哂格俾你，如果你都係擔心，可以睇下佢容量先諗呀，我覺得21-27L都會唔會顯得太過細

直接官網買

觀塘rodafixa好似有

要放好多野既巴打買code10咪得囉
一定實用過你地樓上個堆推薦
但係公唔公廁真係唔擔保
公廁袋呢點真係咁重要咩?

IT狗
會用黎拎13寸laptop+電線+尿袋
有時出短business trip 2-3日會裝埋衫
平時著恤衫西褲，但放假都希望拎得出街用(T +牛/短褲)

依家用緊Crumpler MANTRA TRAVEL, budget 2000，求實用耐用推介

唔知你肥瘦啦
但
我覺得地盤佬可以買啲軍風重啲嘅，goruck成個系列都啱 gym bag/ bullet ruck都係啲低調得黎粗用都唔驚會爛

你真係覺得實用？
可能用途喜好同我唔一樣喇
因為佢隻料tpu姐係防水內層個膽，會睇落好似將個防水袋孭上身

仲有佢得20L，要放好多野唔得喎，日常所需加部13”都未必得

我地樓上哥堆點樣唔實用法先，咩料都唔放就咁判死刑好哂我心血去搵

有無睇過上面哥啲呀
有啲huf同eastpak應幾啱你
Vans細logo背囊都屌得過

滑板你要考慮掛係出面喎
揀啲有molle嘅又或者有啲attachment straps 加carabiner去勾

我用緊Sandqvist 同Filson . 未撞過袋。

想入F/CE, Haglof, 或snow peak

追下po喇
你要十足十防水就要加rain fly
如果追完都係唔啱嘅，真係要俾啲時間我，幫你地做少少research

Sandqvist

男嘅少用sandqvist啲喎，定係我睇親嘅都係女袋

想細過依家Montbell 25L，無咩野擺，都係尿袋鎖匙個類，唔想要Kanken個隻小學書包樣，Hanchor Clast以外重有咩選擇？

可能我個人鐘意誇張啲，可以揀啲poler stuff同上面有巴打提過嘅milican呀，好似有得平過官網買，要留意下啲特別優惠

對呢個都有啲興趣
想要啲可以放大有時行山露營用
側邊又可以挷野
平時返工用 主要都係著恤衫皮鞋有時polo
想防水 因為揸電單車都可以用
睇落最好挺少少又唔好太方型
個形可以sporty少少

已正評

Zkin

或者 Mismo 嘅escape

都好啱上面幾位巴絲打，西裝look嘅 文青look嘅

其實入面幾挺
我個人建議the peloton asphalt edition

屌由毒撚至mk成街都係herschel

就係想要掛出面嘅 我塊係細板only 有無推薦？

Chrome industries

可以買啲buckle加勾仔掛上去

樓主老母被狗屌

個袋俾你搞到變公廁

要vintage 要簡單嘅可以睇下Ona bags

皮製嘅小背囊

上面位絲打都啱喎
如果呢款唔啱，可以上去佢個網，好多靚嘅皮質袋

見到新款好柒 成堆傻仔係咁買

兩隻有咩分別？
同埋orbit 個個，如果平時著得sporty,會唔會好怪？

Gregory真係太old school喇
揹上身成個中學生咁

鋁勾再加啲料再靚啲

點樣sporty法先

Hanchor piper-t1?

想要隻收工去踢波既袋
番工要著suit,
要放到3對鞋(皮鞋, 波boot & 拖鞋), 數件衫褲, 毛巾咁

有冇巴打用過 code 10 backpack / invisible backpack
可唔可以 review下好唔好用呀

invisible backpack

code 10 backpack

最好顏色可以鮮啲 花啲
無就算

用緊呢隻

咁岩開倉買左⋯

Pipe-T1 應該要台灣訂返來？個款岩呀，謝謝

同問invisible backpack

短褲啊 波鞋個啲

自答：Pinkoi有

有睇過wilderness experience?
我建議鞋袋另外放

除左間仲有邊間有？

絲打留名 想裝到電腦 a4咁大 完全諗唔到

LBB The peloton asphalt edition堅正
旅行用好fit
日常出街可能會大咗啲
同埋本身淨袋都算重

用緊fordma
真心覺得個空間超正
見巴打post左prima system
想轉袋添

唔該爸打

無喇

可能無覆得咁詳細呀各位巴打
因為我覺得最緊要係知道多啲牌子，俾自己多啲選擇
但想討論下有咩好想我講下有咩好都可以留言俾我聽，其實上面啲推介唔係得個樣嘅

轉喇
不過
Why not both

返工用，日日揹，其實無乜野放，縮骨遮，間唔時會攞laptop返屋企，最好有多間隔同埋要襯到恤衫

Causal用，都係最好有多間隔, 都係遮，外套，一日替換衫，著T shirt多

我覺得ok嘅
不過我prefer duffel多啲
打波嘅話

附上實物圖一枚

返工fordma
旅行prima system

呢個同rolltop backpack有咩分別？點解價錢差咁遠

有咩分別，睇落幾型，都幾岩去旅行同返工兩用

我誇過你 所以唔驚
整多幾set 行山背囊 旅行背囊 出街背囊 露營背囊

上面答左呀，但啲內膽靚料啲

我暫時嘅首選 以咁嘅價錢

返學、出街兩用
利伸：大專

Rehose

捷克牌子

係幾好嘅，都靚料同外型，亦有一半軍事風 rolltop closure，不過啲細袋就唔多

North face專門店
上星期見到東涌 outlet做緊690

樓主 你漏低左我

Alpaka 請問呢個牌子香港邊度有鋪頭賣

唔好意思咩都唔識，請屌得細力啲

巴打等你相呀

mastermind hk

離題下 有無d斜咩
用落個膊無咁攰 裝舊版mbp好撚重
背囊又焗到背脊濕哂

正評樓主用心推介

你會揀orbit 定呢個？

擺一部15吋macbook,
1部11吋macbook air
2個尿袋
1支1L水
大板咁大既散紙包
1件外套
1件短就衫
1秋鎖鑰
1個大筆袋
1堆A4紙

中意樸素啲，但係唔太想黑色
平時放開水樽、遮、銀包乜乜柒柒喺袋入面
會返學用所以要放到a4 size folder

仲有部15吋mbp，放到就好
利申：絲打嚟，但係唔想要太lady嘅
我知我啲要求係好麻煩唔該樓主

原來標題淨係講巴打 咁無野喇

至少要兩格 一格大一格細
要有暗格可以放到堆藥油
個袋要唔放野都企身 唔要軟lailai既款

用緊第一代invisible backpack
裝到好多野 返學裝mbp,鞋,褸個袋都唔係好漲
不過少野裝個袋好扁好柒(聽講第三代有改善)
同埋背脊個絨夏天好熱

要上網直接係佢網店買呀

旅行裝野
唔使太大但起碼要裝到一部macbook同單反

其實啲款腍唔係完全因為個款，其實好睇你自己執野嘅習慣呀，每樣野都放落啲大細pouch，同埋外袋連著個背囊外皮就唔好放咁重野
Zkin同incase eo哥種本身有個形嘅啱唔啱呀

一句姐 唔使咁灰
但
有無啲話要色彩啲嘅定係咩款會啱啲，好似上面都有好多款，如果唔啱嘅，想要啲咩類型嘅？

我屌
呢個最難答喎
齋揀一個嘅話，企係用家立場，我會揀lbbjkt，因為咁嘅價錢，made in usa嘅起碼坐底350usd以上，更何況車工以我暫時買過嘅袋made in USA 嘅係一定差過印尼整嘅
但企於一個想買幾隻背囊，想撐下啲細公司嘅，我先會揀orbit gear，因為呢個係真。成本價，我覺得佢每個袋都賺得比你地想像要少好多。但啲料係同mission workshop嘅220usd 背囊啲料一樣，但個d數會低少少，但賣緊7x usd(最貴哥隻)，拉鍊都係用翻ykk

我個人覺得orbit gear係好撚好，啲料真係好撚靚，無諗過四百蚊係會用呢種料。
四舊水係香港通常買到嘅都唔靚，又或者又唔挺唔貼背

Mystery ranch coulee 40

Katsuyukikodama 日本貨
啱？

上面有幾位無特別用途拎黎翻學翻工
Urban look

我懷疑係叫epperson mountaineering

Made in USA 加顏色靚

雖然我麻麻

或者我補充吓vintage，leather嗰啲都ok
唔該晒

上面有幾隻喎 啱唔啱心水先？

絲？

Prima System 係咪網上買 200usd一個
第一眼就愛上左佢

再加40usd shipping
我都考慮緊

旅行27L可以拎乜

成千九蚊港紙

揹日常用品相機電腦囉
又唔係backpacker揹哂啲衫褲周圍走

兩個人訂就唔洗千七

兩個人訂免shipping?

要65shipping
計返每個千七

想買peloton asphalt驚咩上身會唔會太大呢？真係好鬼型

網上搵相睇鬼仔好高大睇唔出

絲160cm

176巴 我覺得唔算大，但香港孭太大個背囊會俾人屌加撞

絲打可以試下呀，新嘗試，新生命

瘦撚都ok喎睇落

利伸: 啲圖上網瓢竊翻黎

樓主有冇買過invisible backpack

40 usd貴啲喎
你搵下可唔可以集運？

我對invisible無乜好感
但係個design係好嘅
啲料相對薄弱
同埋覺得好難夾人

求銅巴推薦

啱呀
質素好就狗沖
巴打你學生？

唔係
可以慳就慳啦

我屌
又miss左你
Sorry

你上面個brown buffalo好嗎？
其實我個人建議買個黑迷彩rambler
有硬背同靚料

可能我中哂毒
睇下呢到有無巴打一齊訂囉

多謝銅巴

仲無啱心水嘅記得再話我聽
Between係 mission workshop嘅rambler

揹緊呢個，26L 裝咩都夠，個底有位擺鞋，多格，去camp 都夠用

呢款袋ok呀 但邊到買到brown buffalo?

巴打
見我miss左你咁多次
俾多個選擇你 睇下o唔o

Langly

Alpha pro 相機袋，但個樣唔錯，料當然好，無記錯嘅話內置camera insert

直接官網買呀

Invisible backpack 個外型好正
Casual or smart casual 也可
但背脊位挺不挺？唔挺會聚力落肩, 肩會向前用力

冇人理我

上面有位巴打都想衝

巴打買咗幾錢，邊到買到

大把舖頭都買到
什至去運動家都有機會有
好似699 應該好快公廁

佢個個藍扣好似唔同d

business friendlybag , 用incase lite點睇？

運動

出街 時尚型 多格 裝到野
唔太大個
黑/灰/淺啡/卡奇色 有冇

出街買模型收落袋
返工用

孭緊eastpak 留明

返工用 著西裝
黑色
無咁casual
方方地
有無推介？

ig shop 買$699

裝： 要多隔格。
功能：完全防水。
筆直：$1500左右

就係咁簡單，樓主有冇推介

Klattermusen 間格好放到laptop 用耐都舒服
And wander 輕便
兩個都靚料防水

鍾意黑色，要型，要輕身，15-20L，唔好太貴，當daypack用

而家用緊呢幾個背囊

Tumi x DJ Vice特別版
擺多過用。因為設計俾DJ Vice喺夜場用，黑配螢光綠，幾sharp。袋入面有燈，方便搵嘢，details好過癮。

Prada
行山背囊設計，間格實用，料襟用。主要用嚟粗用。

Berluti
新寵。性價比低，不過用充滿Berluti特色嘅Patina finish皮細節配尼龍料，個人覺得幾靚。

sor，依家先放工得閒，
我見Eastpak Floid個series幾正，
仲有冇其他近似款推介？

btw，多謝ching真係肯逐個覆

想買但係買唔到
揀唔到顏色 放唔到入shopping list 有無人得
等我知係咪我問題 定我問題唔識用
巴打呢個推介好好

堅想衝

巴打一齊衝啦

呢篇唔少都幾好

平時放13"macbook,notes
放下BJJ衫,做下其他運動

用緊jansport Superbreak
但一放d衫入去就已經冇曬位
同埋冇咩格數

之前想買mystery ranch coulee 40
但都好似冇咩格所以放棄左

斜咩問唔問得

想問下roll top backpack 有邊款好? 唔使太大,放到15"macbook就ok啦,唔該巴打先

有個mission workshop messenger bag 21L
只係用過1次, 想放左佢換其他袋, 有無巴打有興趣

Navy色紅扣

有意TG我

有無d類似方方地既背囊推介下
用黎返工用咁
襯恤衫西褲多
類似下面呢隻咁

唔記得講
Budget 1000樓下

Sorry 巴打冇追post 煩到你唔好意思
平時上堂用 又或者行山 做gym用
Macbook 15吋
A4 size folder
水樽 遮 叉電器 筆袋
一件tee

$1000左右 黑色
香港有冇咩實體店推介

想搵個唔細既出街款
但平時有做開運動要有鞋袋同擺到衫
又有番學擺紙擺其他野
睇晒上面啲款果啲都係嫌拎野煩
因為本身用開果個一開條大拉鍊又嘔晒啲野出黎
最好護脊，因為好多時做完運動再咩咁重條腰酸到仆街
唔該巴打

171正常亞洲人身型
bullet好似好窄好長
file好似唔係好放到
gr1好似幾萬用 但二千幾落地盤就好似…

樓主唔好miss左我

膊頭位麻麻地
可能我成日孭重野，唔係好食力

（用過藍色，放緊出去賣

我諗我覆多幾個巴打就完架喇
本意係希望刺激下你地，等你地知道其實唔使哂你地好多時間就會搵到好多又唔公厠又襯自己又靚嘅背囊，屌鳩我哥啲巴打話我開完啲袋就變哂公厠，但
你真係覺得會好多人千鳩幾二千幾銀係咁扔落無底深淵咩
仲有夾埋cd rom我都唔覺會多人得去邊

所以覺得上面嘅唔啱，其實有追po嘅都知道我俾左你地點樣搵更多背囊嘅方法，好多巴打都俾埋佢地覺得靚嘅， 係時候追一追po喇 咁多位巴打

覆埋你先

有係有嘅

不過個Kickstarter event 好似完左，啲貨要等下

Evergood

不過個人覺得有少少抄goruck ，但感覺上呢個look係urban d
上面哥位鐘意方嘅巴打都可以睇睇呀

等得到嘅可以等下orbit gear
佢都會出差不多款嘅
但要出年年頭

巴打 多謝你分下工
幾靚喎
唔錯唔錯

有無追po呢
我貼左好多喇喎
無款啱嘅話，不如講下咩文青先
文青好闊喎
歐美風我熟啲
所以講多啲呀

你都認左無追post呢
追左我地再傾
實體鋪，我幫襯過rodafixa,但個價麻麻同入係入啲最出名嘅，久而久之，我慣左睇spec睇型睇review然後直接，所以呢個答你唔到

我建議你買定啲pouch 呀
Modular咁執野 咁樣方便自己又唔使因爲咁miss左啲靚袋

不過啲格數無到太離譜嘅話就算

咁照入mystery ranch coulee 40 定巴打有冇其介紹

Thanks

邊到有得買

之前冇你個po自己想買儲左一堆貨係手

btw巴打覺得rolltop, 普通拉鍊, suitcase全開同索袋+cover(herschel america)四隻形狀邊種最好用

文青類之前去日本見過人用幾靚

日本好多人用呢個款既 northface
間隔幾好用
不過太方覺得唔太靚無買到

之前睇到有巴打推zkin 背囊
唔好買呀
料麻麻，特別係皮帶位
淨袋好重
定價又貴

我聽日幫巴打你睇睇

官網呀
不過
有點貴

識儲貨嘅都係好孩子

Rolltop~clamshell>normal zippers>>cover

返工著西裝想買皮背囊有咩好介紹

平款都成三千銀
有無d平d既選擇
三千蚊拎黎孭返工有d浪費 個款又似三百蚊街邊款咁
不過我覺得都幾好

香港見得最多人用好似係cover herschel

呢個我都唔知
就咁睇係幾好 但未研究佢啲料

個個都咩anello加不死鳥
真係想見到多啲唔同
起碼令到我另轉頭去睇咩背囊呀

orbit 出咩新袋？

呢隻勁輕 正貴到仆街

btw點解會覺得cover最差既

啱毒撚用
黑/灰色
有專門既位放MBP15 同iPad Pro 10.5
背帶有位可以放野
有2 part (用拉鏈分開
防水

萬分感謝

背囊 daypack
斜咩 modular 但名未知 樣就無save低無得俾你睇

有少少似klattermusen

開頭你介紹隻The Breakway 做唔做到上面既功能
有冇類似design 推介

仲有最好100USD 左右

LV

Sandqvist

LV太貴嫌絕左版
Sandqvist覺得d皮既質地唔係咁好
巴打有無d皮料比較好，個款又差唔多既Brand推介？
不求名牌, 只求品質同Design
Budget $8000

因為大部分cover類嘅背囊都企唔直，想放件大野入去都要攤平又要唔方便，而且個cover仲會壓扁個型

另外prefer成個袋都係皮造

唔係好明 但係有notebook compartment

好彩 我個袋冇出現☺️

有睇過Ona bags? 巴定絲先 試下幫你搵下

因為我都因為佢個樣比佢吸引左
去logon 睇過實物就不了

本身and wander 呢個牌子勁正
用料同設計都極一流
去日本買會平少少
不過呢種ultra light gear無袋野會無左個袋野

rolltop有時怕太高好難搵野,唔係隻隻拉鍊可以拉到落底

而家就好想去日本買背囊 今日無答你地都係因為搵緊方法去買我個心水袋

我試下講得清楚啲同加多少少要求

毒撚返學同旅行用

以黑/灰色為主調
簡約設計 唔要太sporty 同行山嗰種
有專門既位放MBP15 同iPad Pro 10.5
唔放MBP 時放到相機袋（單反黎
背帶有位可以放野eg 八達通 鑰匙
有兩個或以上大格
側邊放把雨遮同支水

Budget 上到1000 以下

麻煩哂

都係嘅 所以要搵下balance

圖呢
廉航即日來回去買

手工袋
限量同限時發售
唔好同我爭喇
我都想

相機袋洗唔洗個袋跟埋先?
通常跟埋都好難唔過1k

放得落個相機袋就ok,
1 機2 鏡
唔洗連埋係背囊入邊

Breakaway啱你嘅
上面都有啲差不多款架

返工用, 要好揹襟污糟
因為要放圖紙同安全帽出入地盤
2k內

講起手工其實日本d手作網都會有人整下袋,不過就偏女用/皮類多

'The Peloton' Rolltop Backpack同The Backpack 邊個抵玩啲

我用緊Caterpillar 1904

成日入呢類post 睇下d 絲打

incase icon 算唔算公廁

Peloton就萬用，旅行呀
Breakaway就日常用

雖然log on 有賣但好少見人用

巴打係咪夾? 我有興趣

呢隻咩名

唔該想問下Flightline可唔可信
有冇巴打買過

lm
巴打仲放？

不死鳥

有買個大約23L既roll top backpack
平時會用黎返工 放部notebook同d濕碎野
想睇大家有無好介紹 最好輕身少少

巴打一齊傾下

巴打仲有冇其他款介紹下？

其實樓主total有幾個背囊

樓主你老母被狗屌 搞到啲袋變公廁 屌你老母

elecom off toco 係咪已經叫公廁袋

希望樓主post個堆袋變晒潮袋
人人有袋揹

感激巴打

唔講都唔覺人用 一講成堆cd rom狗衝去買 屌你樓主老母

wa 你推介果啲九流野啲款柒到
死毒撚學人講野 踩低fashion brand只係賣品牌

岩岩睇左 Ona bags
個款同d皮都唔岩心水
d皮想要elegant d，formal d
唔想要殘既感覺

d皮可以類似hugo boss既backpack

可惜佢個款唔岩我

好老實，luxury brand真係好多錢去左個牌子到
但人地d design真係好靚，detail位做得好好
我之前想搵個briefcase, 都比burberry既briefcase吸引左

都係嘅 男女可能focus唔同掛

不過有時睇到啲luxury brand真係幾好j嘅
雖然研究不多

幾正
有買？

會唔會有地方可以試揹

有無巴絲知香港邊到有呢隻背囊買？
想買但係又怕太大所以想帶上身試下
Thank you

12月出貨，kickstarter野

主要返工拎13" macbook pro.
有個類似化妝袋SIZE既工具袋，有薄外套，有水樽，有遮。
因為有啲重有冇啲膊頭位同背隻位舒服啲既推介？
最好多啲格，有兩部電話，一部IPAD，帶紙巾，濕紙巾，銀包都放袋入面。

背包都要分公唔公廁，咁一日三餐唔好食飯啦！

你幾錢買落

用冇巴打對NOMATIC Backpack 有興趣
US$338@2

巴打話試過曬介紹個堆，想請教Hanchor Clast條帶會唔會太薄…

防唔防水架？

津島巴打
如見字同想衝就聯絡我

呢度有一位巴打都想買

而家要正價229usd了 1900hkd左右

佢話就話有，防到幾多就唔知了

就係見而家好貴

同early bird差成六舊

呢間冇開到indiegogo冇計

樓主對AER既袋有乜評語

我想買個duffel pack，平時返工會著裇衫
放工會去跑步
我睇中左呢個貪佢有格係專擺鞋
同埋睇落幾靚

另外travel pack都好想買

遲下翻工想買個新背囊
翻寫字樓基本上都係西裝/裇衫西褲，而家出街用緊Jordon bag好似唔多夾
主要應該放公司電腦加叉電，文件a4-size，水樽咁啦，我自己身形就大大份唔鐘意太細嘅背囊放上身好似好怪咁
等樓主推介

請問有無一隻好似 Doughnut Urban SEVILLE 咁
個side opening 拉鍊有個扣

巴打係咪有orbit gear backpack
有冇入面啲間格圖可以睇下，上官網得外面既圖 睇唔到間隔

呢個濕鳩牌子d野全撚部都抄人
睇住佢Yahoo地鐵交收做到而家有地鋪

咁佢炒左邊間公司，個side opening 拉鍊有個扣？

我就係想搵另外一間，但係搵唔到

話時話creamsoda同icefire係咪收晒皮
前者見唔到 後者我暫時係西九見到

有無斜揹既介紹
想要啲長方 薄薄地好似電腦袋咁

平時裝13吋notebook 尿袋水樽

上年係呢度跟團買左 px invisible

好似好多人買
但so far 用左咁耐都冇見過其他人用

主要係 帶運動衫／鞋 放工做gym用

想買個背囊比男朋友返工用，斯文款
以上全部睇過，得Rains岩心水啲，但略嫌大個左小小
樓主仲有冇好推介

好靚，求名

不過可能要搵人幫你拎/轉運

rains 啲料我覺得太膠

巴打們咁鐘意功能袋可以試下mission workshop

拜託各路英雄～

裝A4 紙/file，因為工作要方便起街隨時攞野，唔可以係roll 或者太多扣。
內袋要有幾個裝筆，卡片，無拉鏈。
要一個有拉鍊啲外袋、左右袋裝小物。
黑色四四方，長40cm 以上。

Thank you

返工踩單車
要帶多套衫沖涼

最近睇中呢個背囊 灰色有皮個個

local brand 粗背帶 款式斯文 formal / casual都用得 間格幾實用 一千鬆啲

不過孭上身 好似不太貼背
本身想買個可以返工 出街 行出 去旅行
呢個去旅行差啲 應該裝唔到太多野

追左十幾頁post 介紹啲款好大陣佬味睇唔岩
有冇巴打推介下啲中性/欺文嘅背囊

利申：絲

我見unwire store 有賣16xx 應該平過街價但色唔齊

依啲垃圾post分享得意見既全部都係人渣地底泥
講嚟講去都係幾百一千貨色仲要個個差唔多樣尼龍質地運動袋
冇依班臉皮特厚唔知醜既垃圾幫襯你以為香港依啲垃圾brand抄嚟抄去會做得起?

巴打係咪好熟hanchor
我想要隻Pipe t1
睇係你有咩意见

巴打咁重視功能性，你會唔會覺得porter 好廢？

Btw想搵隻背囊：襯西裝、放到鞋&做gym既水樽、notebook(optional)、文件小量

轉翻繁體我地再講

早幾年覺得
但呢幾年覺得除左佢防水麻麻之外，都還可以嘅
仲有就係比起其他同類型牌子叫做貴左啲，因為日本有好多牌子係好有心機整同啲料用xpac都無porter咁貴

Budget?

我得閒再影
有無見過mission workshop啲袋？

Google search aer sf
See whether it suits u or not

佢有啲袋某啲位用ballistic nylon
但外表上我覺得唔襯甚至有啲柒味
設計上，以我了解，係幾好
無論係分格上，或者個型黎講

總括黎講，叫做大牌子，買得過，唔會太貴
同埋有位子的話，我會狗沖aer travel backpack

我近排見到好多老翻

而家周街都係咩防盜背囊 好柒

有無三用袋推介
即手抽+斜孭+背囊

乜香港真係咁多人𠝹鳩個袋咩

巴打有冇介紹

溫馨提示: 所有諗住買goruck gr0,1,2,3嘅巴打，記住佢防水性麻麻，如果大雨，切忌搵命搏，而將電子產品放入大格。雖然個設計防少水，但所有拉鍊唔防，以及外袋帆布唔防，建議巴打外加rain fly或將忌水物品放翻入大格然後擔遮

俾建議都俾人屌鳩
懶得搵
巴打可以睇下上面啲啱唔啱
唔啱留個tg可以傾下袋經

費時益仇世撚

斜揹果d好多當背囊都唔好揹

想買個拎黎返學,擺到13吋notebook,差電器,少少notes(唔多唔重),一對鞋一套衫褲咁
大部份時間都係袋notebook,差電器就夠,有時要返學跟住去做gym先要袋埋對鞋果D
budget大約$1000左右,唔該巴打

唔記得講想要修長少少個型,唔想個袋係太闊

勁靚

多謝巴打介意
啱啱即刻俾錢買左兩個一個送俾女女

本身想買蛾 + 蝴蝶 不過蛾好怪
最後買左兩個玫瑰 not gay at all

好抵玩
- free delivery within 2 business days
- 啱啱抽中10% off code： MVW10OFF
- 原價$1000有找 折左900有找

op想請問下你第2頁推介個隻Hanchor 既 breccia travel backpack
如果唔買配件係咪唔夠好
因為我見要埋配件貴成倍
我預2000budget左右渣
或者巴打你有咩推介 我星期日就跟你推介買
我買黎去working holiday 期間會帶住不時去旅行 所以要帶既野都多 4,50l左右
另外想有袋放單反同notebook
最好防水
麻煩op

有冇相機背囊推薦
諗住去旅行用
平時係細背囊，加斜相機袋
想一個搞定佢

想問吓樓主知唔知香港邊道可以買到Rains d backpack? 睇相好靚想狗衝，但shipping 要成100EURO 想睇吓實物

公廁prvke21同prima system
仲有alpha pro
碌返上去睇

睇完各路英雄出手
小弟特登search 曬提及過嘅brand

Life Behind Bars - The Peloton Asphalt
個人最欣賞呢個，純黑色 加銀扣好型棍
又多功能、襯到西裝、襯到出街、又斯文又型
樓主真係冇介紹錯

Ethnotek Backpack
想冇咁dry 想colourful 啲可以睇下呢隻牌子
開到茶蘼巴打推介 真係好靚
男女都岩用 啲款好靚 又可以customize
volume夠曬大 去旅行一流

Rains Backpack
GoRuck
呢兩個牌子都好多巴打提及
設計簡約 就算老西都襯得到

好想多啲人孭背囊 背囊真係好靚

平時返學出街用 唔sporty 唔係裝好多野 都係電腦筆袋水樽同埋啲notes咁 想要同上面巴打介紹嘅咁 但呢個太貴 想要平少少輕便urban look嘅 budget ~$1500

唔該樓主

追完post睇啱
但巴打有無多D orbit gear內籠睇下?
同埋其實想要好似呢個個底有得放對鞋多D雖然都要用左鞋袋先放入去

飲酒

背囊磨到tee同shirt起晒粒粒有咩方法可以避免？

有冇得推薦比絲打？想買個比女朋友，佢就黎生日

睇左好耐都好似冇乜靚d或者型d嘅款啱女仔

用途主要想係防水功能比較好，因為佢好鍾意成日行山、玩水果d

同埋個樣平時出街唔會太奇怪就得

各位巴打覺得呢個背囊點

正版公廁arro 22先1100左右

牛仔短褲/棉褲 加t-shirt/背心

個款係幾靚不過好公厠

就係不死鳥太公廁
呢隻340就有 個款睇落又冇咁mk

講完咪又變公廁
利：揾到個唔公廁背囊

背囊加內膽包咪得
通常相機背囊老套到嘔

doughnut d袋全部都抄返黎

地盤佬番工用 平常會帶一二件杉褲 尿袋 水樽 利申 後生仔黎22歲

咪係,根本好矛盾
post上黎話未撞過,但過一排你就會發現愈來愈多人揹

咁後生做地盤

所以我唔會post

話咗俾你知咪變公廁囉

偷偷負皮又唔出黎駁

用緊而個adidas
脹就還好
無野裝真係柒到喊
個頂塌曬

我都係被迫用簡
個google平板成日出簡體字

$2000以內都可以，最緊要岩款，唔想太大個，佢冇咩野帶

巴打呢隻係咩黎

撞到含家剷

Prima System

想買life behind bars，但係運費好貴，有冇辦法可以平d，或者幾個巴打一齊夾會唔會有的平？

呢個三千幾銀都真係有啲貴
但要注意係無背囊係真係100%防水，我建議你記得將電子産品入落啲防水袋或者outdoor space bag，相機當然再入翻啲基本防水相機袋，最後就避免直接淋雨

我大概知道你想要咩呀，留tg/email我俾個我都睇緊嘅袋你，但有樣野衰就係我都係啱啱了解緊呢個牌子嘅袋，可以一齊做白老鼠，因為我都需要買呢個牌子同容量嘅袋，價錢方面係絕對符合嘅需求，除非佢運費超過五百以上

巴打 係邊買?

買返黎個時會唔會有摺痕 ?

買過啦,用左無幾耐,條帶都爛Q曬
垃撚圾

and wander好似幾好,仲有依類推介

想買invisible backpack 但煩緊2.0定3.0

巴打講alpaka 定fordma 先

揹咗個綠色兩年未喺街撞過
搞到我成日都想買多隻色

巴打呢個點睇

249usd已經成2k hkd接唔接受到先

我最後訂咗wandrd PRVKE21

Hanchor 香港點買?thx

巴打覆下我

巴打，邊到有lbb既零售鋪頭？

sorry 講緊Fordma
之前見佢話人手車工又本地牌子
諗住支持下啦
點知屌佢老母仲衰過我2百幾蚊個嘅NIKE袋

冇人應我呢個地盤佬既

推,留名

個袋好伏下

我有興趣,tg 傾？

呢隻邊到有 幾錢到？

搵到了 未計運費都要1500

好想要呢種袋
有冇巴絲有其他介紹 連運費2k有點太貴

平可以上樂天望下既

巴打我可唔可以加你tg問 唔太熟

想買 有無巴打會一齊訂？

仲用緊cote and ciel
17寸太大 所以好少用

何以見得呢巴打

幾型

性價比幾高

tg: teleport45

或者有冇巴絲知呢款袋叫咩名架？

運費買1個同100個都係同一運費
見佢官網寫

巴打點睇 ad-lib Pack n' Go Travel Backpack

Budget 2000
想要防水同埋靚料 主要想要黑色 唔斯文 有咩好介紹

有意夾 可以幫手買

碌其他post見羅仲謙個書包幾好睇
有無人知咩牌子？

巴打 搵唔到你

有無旅行出街款
但唔好太大個因為唔高

好 唔該巴打

我都係搵開望下架咋，未買過呢種
你search rolltop bag搵下

咁如果係日本網買係咪要搵代購？
自己唔識架文

可以用轉運

Tenso呢間好唔好

見網上有特價買左個800蚊

推！！

Millican smith the roll 18L其實幾靚但唔夠大，佢25或32L多出嚟啲細袋唔係好啱我用
巴打仲有冇好介紹

Aer袋有冇門市

我都想知巴打
telegram hobbslau

有無人用緊/用過有咩評價

K11 好似有間
但要成$2000

valentino?

成日孭重野有無推介
有放電腦

早排行過
新duffle 都係13xx
不過唔急咪上網買

買啦幾百蚊換塊野

有冇人用過gregory個 cross over duffel

樓主唔見左

個travel pack好正
上網買要轉運?

有無平價版既invisible backpack替代品

上網就咁search
早幾日有個美國網特價仲免運費到香港

裝15吋nb 想個款冇咁功能性 易襯衫啲

官網?

ks又有新野

llb breakaway已買

睇咗樓主介紹嘅aer同你之前講嘅rains感覺上呢個最啱心水 想再問下買嘅地方都係得網上或者觀塘？
多謝樓主推介

見到個duffel 2 都幾吸引
但唔做gym用呢款會唔會好怪

呢隻色幾正

想買個返工用(主要裝出門三寶少少文件+遮)
返寫字樓著便服長褲, 想搵個單調casual得黎唔會又斯斯文文
最好黑/灰易襯

強烈推介e個, 因為背面成塊鋁金屬板, 可以避免左夏天焗到出晒汗嘅問題, 尤其是時間耐左會焗到個背囊都臭埋, 用呢個就咁用清潔劑濕布抹一抹就乾淨晒 E啲天氣我都要帶定兩三件恤衫替換先掂

鋼板

攻擊性武器

想買個sport d..
可以裝鞋 衫褲 有位裝下d雜項就ok
唔好太毒同太大個

想搵有保溫隔既背囊 搵咗一排都搵唔到

追晒post了 不過都想問一問睇下樓主仲有咩推介 份人奄尖又有選擇困難症 諗左成個禮拜都未落到決定 希望巴打比D意見
日頭西裝返工 夜晚gym
會帶鞋帶毛巾帶衫帶電腦 但唔想揹大袋 大過25L行出街已經覺得啊啊炸炸
份人比較粗糙 文青/斯文type唔岩我
睇開唔係太喜歡classic backpack果種三角或者四四方方既外形 中意倒梯形長方形或者圓小小既sharp
而家諗緊mystery urban assault黑色
不過嫌唔夠型猶豫緊

得閒推下post

係街見到 覺得唔錯 有冇巴打知咩黎

Rains

呢個有性趣

有冇人試過new era袋

應該喎係 搵唔到有

邊到可以買到 the brown buffalo

呢個又可以係邊買，定要上網買

呢個係咩牌子？
我打campaign 搵唔到

我又想訂

除咗mission workshop同life behind bars之外
重有冇啲大概40-45L嘅高汁roll top袋？
脷伸:重追梗post

Assault pack

有邊隻間隔好用同多細格仔放濕碎野

26L 正

想轉下無咁大眾化嘅牌子
但都感激你幫手介紹

flightline 有黑色 3500 $tw. 好快送到

追哂post 多謝樓主悉心介紹

有冇巴打一齊衝呢兩款
HURU

Prima System
[url]
[/url]

我都有睇到 但始終唔係藍色

離題,
想問indiegogo 如果唔夠claimed 係咪會退單?

有興趣衝prima system既朋友仔請telegram小弟
暫時兩人 三人即成團!

有興趣，已send msg俾你

Aer fit pack 2大家點睇

買左個過兩日到

喺邊買？我喺flight pack 同fit pack 2之間掙扎緊

早兩日去過K11 3 樓果間好似有哂兩款實物

我都係經過k11見到實物先有留意
不過我外國買返黎800左右

外國網？巴打有冇link

早幾日有個叫east Dane 既8折免運
好似完左了

有冇duffel pack 2
有嘅話都想睇下實物

好似擺門口
得灰色
標13xx

有
我都對比過duffel 2 同flight pack
Duffel 2 個間隔我好喜歡
但太大

平日出街唔影相買咁大個又好似無乜用
但個外型好好J

laptop同平板返大陸想個袋輕D既背包

樓主我追完文，想問下如果我想買goruck gr1 既話係咪一定要經佢官網買？香港無代理/ 無實物可以度下先？

絲打想買絲文背囊
但要咩衫同鞋因為放工要做運動

諗爆頭都諗唔到
而家有porter twin pocket嗰個索繩背囊

無錯 搵代購或集運

你可能需要啲無咁casual再加登山袋

剛上網買左helinox terg daypack同tote backpack 等送貨

利申: 追左post但好多都係男人背囊

借post一問
我個袋唔夠硬，放少野會"the"，同埋會比袋入d野"un"背脊
想問下有冇d硬板之類嘅野可以攝入notebook格?
而家用本厚雜誌頂住

Budget 800-1000以下
放15’ notebook 加file（都幾多notes裝）
翻學，少少出街用
人唔高162左右 巴
Thanks 巴打

life behind bars
邊度買最平

返工恤衫西褲

放工直落打波

有冇好介紹

瘦底矮仔買咩袋好

太大個會好柒

flightline

仲有冇人想買

返學用 型啲
利申 175巴

根本新留言個啲就無追POST，啲要求又廢，屌你地老母咪當樓主CONDOM啦

算喇 有心嘅會去爬下文 無心嘅咪當佢地留下名

上網睇下有無得買啲back panel，然後買翻黎自己裁。我個gr1都係有塊膠板可以自己拎出黎

斯文款都有好多呀 有無話特別喜好啲咩色咩型定好户外feel?

Sorry
無聯絡到巴打你地呀
係因為哥間我仲同個店主訂制緊
但已超出左二千budget
所以睇緊等佢到左再黎整個包膠俾你地
等我呀

利申:已過2800未到2900

上網買呀要
無係香港見過

你要諗嘅係想要邊種袋
背囊
Sling bag
Messenger bag
Duffel就唔好喇

個人建議買定先，之後再食多兩擔飯增肥

樓主

返工 帶支水 帶部tablet 打下機

就係搵唔到
我本身有個袋跟一塊厚嘅泡綿
冇理由幾個袋用同一塊

買塊蛋殻墊翻黎裁咪得

我近排研究緊outdoor backpacking
之前仲有沖動想買個coulee40
仲有helinox你可以睇下，都好似啱啱地你用途

taobao 見到疑似嘅野兩個幾人仔，可以一戰

得架
不過如果有露開營可以買張蛋殻墊
一物二用

樓主仲有d問題想問你可唔可以加tg

有無巴打知道有咩方法最平運返黎香港orbit gear,直運成200蚊,我又搵唔到印尼代運

thanks
買兩塊試下先

其實集運都差不多，如果你買兩個或以上嘅產品

呢間？

巴打 你認真？

應該買一個袋咋，D配件sold out

佢啲產量係有啲低，啲pouch好快買哂，好彩我之前一次過訂哂

冇 睇下你是咪訂呢個

唔係呀
呢個有陣柒味
綁哂彩帶咁款

黑色深藍色嗰啲
返office工著得斯文咩唔到sporty feel

不過你上面講嗰啲我驚太大個咩唔起
利申: 163

唔該巴打

推多次

叫sewreal 唔知o唔o架 可以上佢ig一睇
但我有朋友次次去親都要買個
仲有163算高，可以揀啲slim啲嘅袋黎咩
仲有女嘅唔會有太大size問題，男就話揹左座山上身，但女就可以有種oversize 嘅感覺，個人覺得咁樣仲好

睇下先唔該巴打 雖然睇落好韓
我都好鐘意咩背囊
露營背囊porter chums好多好多背囊
無奈返工咩唔到

Chums都唔錯
Colourful
其實porter 都幾啱formal shirt
不過我麻麻
我自己如果要著西裝
通常一係拎個briefcase 一係就揹個black ember
但
Black ember全部男款

Hupu有興趣

想問下shoulder bag唔知可唔可以呢？我有追哂個post，不過都係覺得shoulder bag啱自己多啲 大家點睇mission workshop嘅the transit series？ 間隔夠，個樣ok又唔會太formal，而且防水

樓主 點睇冬甩依款
粗用 但係得1.7m高同少少駝背

因為樓主我買左個lbb breakaway

個人覺得重左少少，仲有單車文化係香港無咁流通

個人覺得麻麻地，好似係抄其他牌子(呢個唔肯定)

唔錯架 歡迎黎到背囊呢個無底深淵

正版會係邊款 ？

岩先買完 WANDRD prvke 21 又想要lbb

巴打有無啲類似嘅款但輕身啲嘅介紹？

Mystery Ranch 1day mc 仲唔係型同實用的代表

另可試下Filson 老牌美國牌子

睇左個mission workshop The Sanctio 20L個個。幾好，不過有少少貴，有冇其他類似？

而個色好睇d, 不過40L又太大

我用緊
d料唔好
我用左半年，個底就爛左

想買lbb breakway 黑色 但係out of stock
Orbit gear 果隻冇pouch 又買唔落手

其實你可以等佢有promotion code果陣買，我之前入code 8折買個messager bag

番學

我第一個背囊就係佢
但唔太覺有同款，但類近有唔少選擇

Why not both

Seagull trial beast
我覺得幾靚

Sanction 都有black camo架

Lbb官網out of stock?如果你唔介意貴啲同無得揀cobra buckle我可以俾個第間retailer你
Orbit gear要等下，因為之前哥stock 啱啱翻，兩日清哂

Trail beast???

係呀lbb 官網冇哂黑色 有retailer post 出黎望望呀
Orbitgear 其實都有興趣 但冇pouch 淨袋唔太好睇

Cobra bucket 同普通 果款有咩分別？

Trail breaker先啱
打錯添

Hooks avenue 新加坡代理
運費好似差不多(呢個要睇清楚)

Orbit gear幾好架 好期待佢黎緊嘅新袋

普通款好似用duraflex扣 膠感重啲
要外表好啲同襟用啲一定cobra好好多

類近有咩選擇？我見佢d料幾挺身。

幾時先會有？應該留意咩網拎code?

Black camo d料會唔會冇咁挺身？

零售有cobra扣？

想搵個純色/少花紋
返學用
放得落13吋mbp同埋notes
內膽間格唔洗話好多 兩至三格就可以 反而細格要多
外型唔希望係方型款
同埋最好肩帶夠厚 夠貼身
同埋想要襯到中長嬲
而家孭緊herschel全黑款格數完全唔夠用
唔該哂巴打

暫時睇中左gregory既sketch 22 巴打有冇相似款

唔係你想像中咁挺

無咁襟就真，但都夠你一般咁用

呢個幾有型
有無巴打知仲有無貨

有冇背囊係冇咁焗背脊
好大汗

Aer斯文啲

最後買左aer flight pack
幾slim

How much

睇岩 aer travel pack ,但太大個
巴打有冇其他類似樣既推介?
想平時出街用，帶枝水，錢包，外套咁 唔該

Travel pack好靚仔
不過成$1800

唉，等唔等discount code好，係咪好耐先有一次

btw通常等幾耐先寄到香港？

我個fitpack 2 都收到了

平平地收工打波唔錯

好似話k11有實物?
真係有d 貴

K11 買
1180

k11邊間賣依啲野？

哩間

Log on

揸26用嘅背囊
必要條件：防水

Hooks avenue 都貴幾多下 都係等官網Restock 算

有冇人係mission workshop訂個野，要幾耐到？

好想買262, 但驚carry唔到

我諗你唔會直寄香港？個運費幾貴

爸打知唔知呢個咩牌子黎 或者有無類似既介紹
想買黎番學+打波做gym
有諗過買invisible backpack [img]圖片網址 [/img]

好似第間喎？好似 k11 三樓叫zixag
利申，特登睇完post岀去睇aer啲實物

Burton
滑雪用

諗到買咩背囊 但係無錢買嗰啲點計
利申 Givenchy /vetements X Eastpak /balenciaga

近期睇中呢款made in jp既牌子
簡潔得黎又唔會真係太單調

另外想問下有無啲唔大唔細既斜揹推介下
想要sporty....
出街放到銀包schedule book 遮 財物之餘
放件zip up咁

似下面呢個咁但唔想要公廁

買左aer flight pack 既巴打們
想問個背囊會唔會好大，得米7 驚佢太大個咩得唔好睇

Cordura 1000d質地係咪幾襟？

草錢

日常用途Overkill

同geogary有冇得揮？

如果唔直寄有咩方法？

買咗個應該唔會撞嘅
唔敢貼

睇你願意付出幾多去換唔同人撞之餘又靚

我自己用過哩款好用。

無得比 佢用210d nylon 同1000d condura 差好多

Gregory day pack over price哂
無你想像中咁好

集運
直寄三舊幾四舊

我都貼哂喇 唔怕

我都諗住買
巴打你急唔急要
我之前問過佢d sold out 既配件幾時有,佢話11月頭or中會有貨
因為我都想買埋d配件
如果你等得可以夾運費

Adlib 個 pack n go有冇巴打用過

都幾靚，幾多格，不過一細又細太多

我都有興趣 夾單ok?

都幾重下，Frost River同Duluth Pack點睇？

想買個萬用既
番工行街都用得
偏好深色既型型地
但又唔想全黑/淨色
有無推介

lbb有冇用後評

可以啊

留個tg keep contact？

想買個可以裝到15.6' laptop ge 背囊去短途旅行，睇中GR1 同aer travel pack，但係唔知d size 幾大，所以唔知點揀，想問有冇其他好介紹？

想買mystery ranch urban assault 擺唔擺到部15.6 notebook?
同埋想係英國買有咩辦法？

巴打有冇d 類似 aer travel pack 既款可以介意，唔想要太大個，用黎帶枝水外套出街多
thx

我米7 多啲，唔覺得大，好FIT，
不過我膊頭比較橫

想要靚料，袋入面多格方便我去擺notebook,褸,notes,耳機,銀包個D，所以多格好緊要 同埋想個袋企身，唔會放完野入去就變曬型 麻煩巴打們

啱啱買左用緊

巴打識得咁多背囊

想請教下意見

前排先買左個Gregory Recon Pack全黑
因為我貪佢挺身之餘有30L
平時返工用足夠，唔會扁哂落去，有時放工要打波又可以裝埋衫褲鞋

但用左陣發覺個極度on9情況，個袋底下有兩個窿仔直通袋入面，應該係用黎疏水，但問題係咁樣如果我放袋係地下，地下濕或者有昆蟲都會整污糟埋袋入面既野

我最中意佢個外型，同埋夠多格可以俾我組織好不同格放不同野

師兄有無其他類似背囊推介？之前用過Adidas OPS backpack，容量係夠大，但無野就扁，而且一個大格裝哂D野我唔係太中意，多幾個分隔咁我知道要咩野就知道要開邊格

唔該哂

師你老母兄

arcteryx spare 25L
細d都唔想撞款

都幾核突吓

呢個岩唔岩 搵緊人夾

上面係咪話有開倉？

走左上18樓買神秘農場
間野真係幾正

巴打
想要個返學用，可以裝嬲，水樽同一部無反
最好就書同其他野有間隔

最後一推
25-30L 可以擺相機
多間隔 可以去睇下條片
搵緊人夾運費

永高啲野係ok嘅
我上次都去佢到買傘繩

好少見一間野D STAFF咁熟D貨
好多問完都1999

應該有玩開或者研究開嘅
買左邊個mr袋呀

上網訂？

蛋殻墊真係work ，又輕
有需要嗰時又可以拎出嚟用

invisible backpack one點睇

求救，成個post都冇個可以，仲有冇冒打可以介紹下

無介紹錯呢

我自己都用緊

巴打我早兩日買咗aer flight pack 但拆招牌嗰陣戇鳩鳩拆埋條繩，仲要𣊬間俾屋企人掟鳩埋
想問下巴打呢條拉鏈繩有冇得買/配翻

請問咩地方可以有實物睇？

好慘
I know that feel
我件貴羽絨條繩都被屋企人唔覺意剪咗

我都想知，k11有冇

係幾慘嘅
我諗你要send email過去aer問下
再唔係就要自己試下整翻個(我近排都整緊)

自己可以點整
我聽日嘗試下send email去aer 啦唔該巴打

買paracord翻黎加翻個zipper pull
不過要預左個風格唔同左

話說見到fb廣告
Cote&Ciel 有個背囊做超特價
$399

係咪流野

Tannergood 識貨
睇左好耐都未買到

淨係擺部ipad mini 有冇型小小

porter斜咩袋

睇定啲好
Fb好多流野

希望大家搵到自己鐘意嘅背囊
上面係一個小小嘅參考
其實仲有好多其他牌子背囊係靚同好撚靚嘅
剩低有關背囊嘅野都可以問下我
雖然剩翻幾個位
小弟會繼續駐守潮流台，有背囊po都會禁入去嗲兩句
Ps 唔包括銷售點嘅疑問

巴打對invisible backpack2同gr1有咩意見
推唔推介
invisible backpack2同gr1
煩緊買邊個

開背囊post2啦

同問invisible backpack2/3

想問仲有無人夾prima system呀

係咪呢個袋